星期日黎講，掛八號嘅機會率係？

放假最啱打風

公平
一個風番工
一個風放假

50%
一係掛
一係唔掛

一睇巴打就知讀開Math